(突發) 大家請聯絡身邊所有認識嘅外國人

大家請聯絡身邊所有認識嘅外國人，咩種族都得，愈多愈好，叫佢地聯絡領事館。

今日叫咗個巴西fd聯絡領事管，以香港政府引致社會動盪影響人身安全同自由為理由，要求佢地表示高度關注。

一個兩個可能影響唔到啲咩，但大家一齊叫，所有人一齊揾，總會有作用。

推

lm

推

麻煩英文書信有水平嘅巴絲幫手draft 內容
謝

Push

推

唔想去前線嘅手足都可以諗下其他野，總會有野做到咖係咪？

最好集體share 或者tag俾外國明星，佢地一句嘅回嚮仲大

推！

冇人理

推呀

落開LKF嘅，識左啲鬼仔鬼妹，揾下佢地啦。
讀U，同啲Exchange有兩句嘅，揾下佢地啦。
總之點都揾啦。

有啲咩係必須要寫俾佢地

其實我真係唔係話好了解，希望有手足解答。
我淨係諗如果佢地contact consulate嘅話，都會引起到少少關注。
無諗到好周詳就post好sorry，但好想做到啲野。

Push push

push

大家幫下手呀 俾啲反應！！！

推爆佢！